短租一間私樓房，6至12個月

詳情留個tg議
租哂或租房都可以
傢俬電器上網齊

邊區， budget ?

✴️HKVOTE Project 招募測試員✴️
------------------------------
👉🏻重點招募： ui, ux, security field 手足
👉🏻歡迎加入新改善建議Group:

#一人一步支持手足
#快來高手指點
#齊齊做實事
#有其他Prj想搵人都可以聯絡Admin哦

香港地投票 - 測試進行中（暫時勿發表高危議題

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

租酒店啦

我唔係搵
係租俾人

幾大幾錢租？